有無人冷氣機會有「翼翼」聲

一開機，除左摩打聲，多左「翼翼翼翼」

呼呼呼呼 聲

唔係呀，係「翼～翼～翼翼～翼....」

共共共共聲

有 guuuaaaaaaaaaaaaeeeeeeeeeeeeeeennnnnnnnnnn 聲

有傻瓜。。。。。傻瓜

返到屋企就聽到啪啪聲

分體?

唔係硬件台咩？點解會係硬膠台

普通玻璃窗口冷氣機

果然翁~

揾人check下囉

我嗰部個窗閂唔實就會勁嘈 以為機件故障

就咁喺街搵個人？

我唔嘈，但係有翼翼翼聲

最仆街係機入面共震，無得搞

共震？

震震震震震咁嘅聲

因為嗰 pump 運行震到機入面其他嘢，好似震到窗框咁

我熄完再開就無翼翼翼翼，開得耐先有聲

你點知的？果然係硬件台巴打

你搞到我成個弱智妹咁樣

嘻嘻嘻嘻

究竟咩係翼翼聲